在這款應用中，人們使用智能手機的攝像頭掃描代碼——這些代碼是時髦的、色彩斑斕的正方形圖案——以聽到其中存儲的信息。 下一個偉大的交通Hack:盲人地鐵乘客的應用|Carly Stern | 2020年11月25日|Ozy 
 一些喜歡戶外運動的人甚至把它們搭配一條短褲，看起來很時髦。 為什麼Blundstones是今年最好的禮物Jakob Schiller | 2020年11月10日|Outside Online 
 例如，Lady Gaga和愛莉安娜·格蘭德(Ariana Grande)演唱的《Rain on Me》(Rain on Me)的時髦迪斯科節拍在Echo上的聲音比Nest音箱稍大。 以下是亞馬遜的新款Echo音箱的樣子 
 使用Nest Audio，我發現比吉斯樂隊(Bee Gees)的《Night Fever》(夜間狂熱)的時髦低音線很清晰，聽起來並不沉悶。 以下是谷歌的新Nest Audio音箱的樣子 
 打開Instagram，你會看到專門展示最時髦美甲風格的頁面。 亞克力指甲的不可思議的歷史|Joshua eferhige | 2020年9月30日|Ozy 
 但是，該死的，音樂是吸引人的-一個新靈魂的聲音攻擊的喇叭，電子漩渦，尖叫，funky低音和和聲人聲。 2014年14首最佳歌曲:Bobby Shmurda, Future Islands, Drake, and More 
 但當你可以用時髦的笛子歡呼時，這個場合就更特別了。 《每日野獸》2014年節日禮物指南:送給你生活中的凱莉·布萊肖 
 現在，在柱子之間有一個時髦的水邊café，是一個另類的時尚度假場所。 2014年7月8日，巴黎秘密時裝週縈繞著Liza Foreman 
 Marky Mark(你知道，來自Marky Mark和Funky Bunch)，是一代獎的獲得者。 MTV電影大獎最佳時刻|瑪麗娜·沃茨| 2014年4月14日|每日野獸 
 塞勒身後看臺上的一個黑人小夥子穿著米色西裝，在過道上跳起了一段時髦的舞蹈。 偉大的Paul Hemphill慶祝早已逝去的伯明翰男爵|Paul Hemphill | 2014年3月29日|每日野獸 
 他們都知道對方不會是第一個承認自己時髦的人。 給女孩的五十二個故事各種各樣 
 過了一段時間，連泰尼也明白了，因為我看到他放下了我送他的那把他一直很喜歡的時髦舊手槍。 嬰兒潮公爵的日子弗雷德裡克·波爾 
 你知道嗎，西塞莉，我一直有一種奇怪的感覺如果我求婚我的玻璃眼就會掉下來! 西蒙| J。 倉庫保管員Clouston 
 當時有一種叫放克的東西; 但這傢伙並沒有什麼特別的地方。 勝利|約瑟夫·康拉德 
 我相信，我們的一些擊球手很古怪，我敢肯定，他們給了熊一個很大的距離，否則我們一定會玩得更好。 關於喀爾巴阡山脈|安德魯·f·克羅斯